牙純今次新歌嘅貢獻是乜?

好似首歌本身同mv都係rape咗兩句就消失咗

Hi醬同nako都好少

牙演都無咩line
牙純仲多line

牙hi今次mv入面好撚柒得意

但係牙演跳得好淫好正

ching sick ball

唱歌跳舞都唔掂
俾佢rape兩句算是甘啦- -

應該掉翻轉問
邊幾個有貢獻

牙柔

唱歌好似山歌咁款

已經屌打全隊

牙純比上次多左啦

牙包

件令令開窿衫同低音炮正能到..

同樣以rape黎講 牙純真係俾周周搶哂風頭...

牙純好似成日同一個樣 又冇乜氣力跳咁
牙周好好多

整個remix出嚟格硬塞段dance break畀佢
done.

如果叫床都係呢把聲清點睇...

其實幾有磁性 我ok..

整容狗

今次冇圖? 有少失望

冇圖唔認得佢

睇izone chu覺得佢好正